有無人睇過欺凌過程?

會當食花生定叫停佢地？

真係試過？

槍決哪一邊?

你會揀邊一邊？

會想叫停...但係需要好大勇氣...
至少要感覺自己係有能力反抗人地蝦番自己先